街頭健身要小心，總有黑警喺左近

大家落街做運動，就算知道身邊係同路人都唔好亂講野
會俾流浪癲狗聽到㗎

任何時候都唔應該亂講野

推

真
同埋做完運動去食下野散下步先再返屋企

你要記住,當一個人好唔專心咁做緊一樣野,而佢又望住你既話,佢就係警察

香港已無警察,只有警犬

今日邪骨條女正唔正，你知啦，揍骨條女唔掂好大鑊架嘛

嘗試講以下話題激吓佢

嘩！你地有冇聽到，特朗普鬼打咁精神喎，勝選機會大增喎，希望佢贏出繼續糟質中國啦

咁咪通街都係警察？

push

渣架,係警察通例加入冇牌唔可以做運動咪得囉

其實間間狗屋附近 球場 都好多狗踢波 同跑步

任何地方都係
唔好講做過咩去過邊，太多真實個人資料
表態絕對冇問題

如果班健身趁狗隻少引去暗角位，班狗咪好危險？

Push.

香港已無警犬，只有曱甴

GYM ROOM都係，好多狗做

拎多部電話開 speaker loop 榮光同肥媽黑警歌